成日話香港人輸出革命嘅人入一入嚟

香港教到緬甸人炸死軍人咁勁?

反對打飛機大法=踩港撚?

邊個講你咪開名入番去佢個post度屌囉，又唔夠薑兜口兜面屌，開post托柒咩

有咩問題?

正式定義立場為垃圾媒體!!!

唔係反對打飛機就係5毛，

而係你唔係第一次開亂批鬥post，報少單新聞都要批鬥，方死人唔知你係5毛咩

出廢post叫冇問題？

唔撚會再覆，由你沉

垃場衰咁多嘢都唔係垃圾?
去食緬甸菜支持垃場同緬甸未?